好撚嘔心，熱狗懶好心叫人遊行小心

喱件偽中產熱狗嬸一次遊行都唔去，分明係懶，事不關己啦，佢係懶到連啊白咭佬國師搞果個拎住美國旗遊行都唔去，依家仲懶好心地叫人小心，好嘔心

冷氣阿嬸

btw發夢中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..

熱狗青城啲廢人就唔好俾任何attention佢地啦，呢班廢柴一日到黑剩係識怨婦識冷氣軍師，講到自己天下無敵但實際上係一群俾個失業廢中洗腦嘅廢柴邪教徒。

班人間垃圾，平時只會facebook出po,搞分化，口講支持國師，但係要課金，出黎抗爭就不了

留名睇區選同下年立法會選舉 班熱狗上水 係人都吠 製造混亂